\section{Achtergrond}
Nader volgt een korte beschrijving omtrent het bedrijf van de opdrachtgever en de aanleiding van de afstudeeropdracht. 
\\\\
\textbf{Het bedrijf} \\
Pipesurvey International is een dienstverlener voor de intelligente techniek bij het schoonmaken, inspecteren, 
integriteitsbewaking en het analyseren van de pijpleiding zonder het werkproces te storen. 
Het middelgroot en flexibel bedrijf stelt hoge eisen aan nauwkeurigheid, veelzijdige inspectietools en software. 
De technologie van Pipesurvey is afgestemd op de nieuwe grenzen van de huidige inspectie normen en waarden. 
Dit omvat de toepassing van de bi-directionele inspectie van pijpleiding met meerdere diameters in uitdagende werkwijze.
\\\\
\textbf{Aanleiding}\\
Pipesurvey International heeft in 2006 de Caliper Tool ontwikkeld. De Caliper Tool is een pijpleiding-inspectie-meter, 
die bestaat uit twee sensoren en een moederbord. Het moederbord is afkomstig van de Magnetic-Flux Leakage (MFL) Tool.

